[BL]召喚腐男腐女hehe!!!!淫零嘅軀體教人如何不興奮討論區 (27)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

死都要kob 開po

頭先我唔得閒 下次邊個1001邊個開

999潛晒水

係

呢個gif睇得多次都勁好笑

會一直停係999

獎門人數字波

新post留名

行開左一陣唔好意思
是說到我貼唔到圖..

甘b都貼唔到圖?
我頂我手機都係一時得一時唔得
其實係咪我手機問題?

貼唔到圖既Ko b仲係唔係Ko b

唔淫嘅半點都唔係半點

我係小魚仙🎵露芝亞

好正
笑下啦香港人個post

ko b已陣亡

唔知乜春動人美妙演唱會開始

我都唔知..
應該係網絡問題..？到依家都仲未得

啊！！！！！
我個比超呀！！！！

活潑動人歌聲演唱會開始

Ko b 有進步 今次記得動人兩個字

不要b隻比超唔係已經唔係度嘅喇咩...？

係我手上

係。。。
諗起我bb...

俾半點脅持咗快啲交返比超出嚟 如果唔係搵人輪你

就係你呀

多謝美人

ko令令姐姐

唔好呀

唔好唔搵呀

我收埋左係圍裙入面

上天堂啦你

唔好搞佢
plz

初黎報到 唔知之前有冇人介紹過
利申食開齋, 冇咩啪啪啪情節 (或者有但我自動ignore曬 )

你是我心中的一隻貓
年下, 學生X社會人士, 番外係講2隻hehe貓, 溫馨, 個flow睇落去好舒服, 適合唔想用腦既時候睇

契子
唔知算BE定HE 但堅係好睇, 世界觀係類似哨兵響導咁既設定但冇哨響咁輕鬆怡人

隔壁703號的那隻喵
人變貓再變返人, 輕鬆但唔知點解越睇就越想個主角永遠都只係隻貓

守望翻車日記
年下, OW背景既電競hehe文, 好短, 又係輕鬆
如果有玩開OW既話應該會睇得幾有共鳴

最甜蜜的西瓜
短文集, 可愛到癡線

冇搞 黎我屋企接佢返去

新淫

好呀

呻淫

歡迎新人 所以犬介b係腐女

等你

比超見過半點bb裙下春光後自此就遺忘不要bb了

歡迎 呢度全部都係文?有冇漫畫?

有呻淫 我好怕羞

地扯

Pmed

兩個淫0想做咩？

yes 腐左1x年頭幾年睇肉睇得太多而家轉食齋

到時親密度上升就直接進化成比卡超...
咁不要b就....帽事嘅

好淫蕩

收唔到

十幾年 勁

小心俾比卡超電到菊花麻痺

不要b想拎返比卡超

十萬伏特play

睇肉睇太多
睇黎我都好唔pure唔true下
除左腐化左冇耐o個幾個月外
跟本上都唔會點食翻齋
Btw犬介b有咩鐘意嘅cp..?日本動畫定係中國小說..？

漏電震蛋

扺錫 一嚟就有咁多文
契子超好睇呀！！！！！！！！！！我覺得算he
必須係he

無肉不歡

咁我腐齡都係得7～8年姐
可能過多幾年有拖拍會食得清淡dd...
不過十幾年真心

夏目唔會讓比你
應該冇機會食清淡了

唔準對我夏目出手
旭b都冇面俾

d西藥搞到我好想瞓教

漫畫我睇得算偏門所以唔知講唔講好 同埋成日J完就算唔會keep

我都好想瞓。。。

以前會覺得墨麒麟果種多肉文好正好好睇
而家睇返就覺得
日本動畫 / 同人 / 小說都食

你地有冇諗過夏目bb係田沼嘅
再唔係就係名取/的場嘅
點都唔會係你地嘅

嚴格黎講唔計前世後世兩隻主角confirm左相愛之後淨係相處得兩個月都唔知有冇 睇到我好sad

我明呀
細個嘅時候睇完青玄之後真心...
我覺得要適當嘅時機先好h
利申：o個陣好似未夠18歲

同我一樣腐齡呀
犬介寶

一定要留名

我係田夏派
每次去B站見到的夏名夏就默默地將的/名換成個田字
將來夏目要同田沼一齊繼承寺廟

傘秋...？
第一眼睇仲以為係我家小靜靜同我..

只要夏目幸福我都ok~
Btw我呀妹同茶b一樣都係田夏派

我都係新人，初嚟報到
想問下有冇人睇快看啲大陸漫畫

有
給我哭
circle
同學關係

其實我最鍾意夏多，但見到田夏又覺得好萌
不過最多人萌應該係斑夏

新淫好

又有新人～

仲有啞舅都唔錯

嗚呀我有睇呀!!!!!!!終於有同好

嗚呀仲有沈升
光響(呢個超甜)
my director
三月初三

啞舅都好睇 不過連貫性差啲

好勁十x年，前輩，新人係腐男/腐女/hehe？

沈升好正 但條作者成日唔更，勁驚棄咗

可能sheshe都唔定

你當成班腐女透明呀

但個受好清秀

我都有追呢啲 正
有冇睇鋼管猛男，雖然啲畫風差啲，但都好正

有 但棄咗
有D睇睇下都棄咗
除咗bl 恐怖/都市系都有追下

我頂慢慢入面套太子都冇更喇 屌好憤怒

畫風差不了

冇 因為我高汁過佢地 溫柔過佢地
的夏派

一見到就會變基

高汁？
的場單眼都殺到你

我願意中途轉基呀

好現實嘅寶寶呀

夏目真係好正，我男人嚟

支那寶都係收皮罷啦，邊個咁on9買餸攞部手機出嚟

on9 班媽媽們識用先奇 識用都唔會特登拎出嚟嘟啦

我係畫風>劇情

無論男定女，以後就叫你腐B
好懷疑呢度男多過女

我直覺話我知有鳩一定係基嚟

好多人搶夏目
唔可以咁架...我有買齊單行本所以我先係真愛

好想講粗口

我買埋FIGURE同扭蛋

佢意思係指夏目係佢男人下話

尼到無絲打嫁 (好似係

茶寶D粗口一定好文藝

真係好on9，街市連八達通都未普及，點用支那寶，你支那寶仲要連埋自己銀行戶口，保安出問題出事既話肯定追唔返條數

原來係咁

唔係唔支持e wallet
但係預繳嘅比唔上八達通
Debit card 我有eps
Credit card 我有apple pay android pay等等
再唔係p to p有paypal
做咩一定要用支那...？
做緊assignment 要hard sell one belt one road 同揀一個我地認為會因為one belt one road彈出黎嘅financial centre 喎
心諗...邊度幫到手...？

咪係

腐B係腐女嚟，好耶有名

好想俾茶b用粗口狂鬧嗚呀

粉B諗太多
垃撚圾支那寶死返去比假鈔西國國民用啦
香港根本唔需要呢樣野
用八達通唔會方便過支那寶咩
見到周圍貼住話用支那寶買野有折就真係好嬲

認輸 茶b好有錢...

支那寶有保安問題先係最大問題
之前強國都有新聞，d賊整左d假既qr code出嚟，呃d人去掃，之後支那寶戶口比人偷錢

原來誤解咗句野，笑咗

駁唔到

佢果d有折只係for連去強國戶口既強國支那寶，唔係香港支那寶

腐B多D上水

獨B原來係抖M

腐絲個名都幾特別

你地好活躍，好難爬文

我都想有錢
想買小櫻20週年個FIGURE但唔捨得買，成二萬幾YEN
我朋友買咗好鬼葡萄呀

其實我特登開返個ac，平時都係CD-ROM

唔洗爬文咁認真
話題岩傾就上水一齊吹

腐b要快d習慣～
依度樣樣野都可以講架...好似係

咁佢係香港周圍貼仲要係用大海報想點
唔想支化呀

比支那自由行睇

但真係好靚

有小狼可能會買

有啲舖頭仲要得支付寶有折，狗嚟

大陸成日搞9香港
自己地方都未搞好呀

AEON

我係放假先上水
平時mon po多

好憎支共
唯一有好感就係D 小說

我都喺
我係中學時已經做cd-rom了
嗰時膠登未擺上枱

對我嚟講大陸唯一好就係多BL睇

我以前都mon住有冇bl post ，等極都冇，有都係得一兩頁。點知呢到開到第27個

但會封殺
台灣好D

尼到大家好吹得

唉呢幾年都掃黃，冇咩好食
台灣都好，但係唔知點解睇完覺得大陸啲人寫得靚啲

講完俾人話親共點算

好多台灣人寫D小說好多都有陣言情味
配菜太咸除外

配菜
神級
好想認識阿發真人

其實係因為中國人嘅文筆同構思的確係比較好
古文最佳
不過有 亦會自我
再加上盜版太多 知識產權並冇受到應有嘅保障
所以會一邊讚一邊踩囉...

不過大陸成日chur中文，又背文又剩（好似係），好多啲文筆都好

冇睇呢套，入咗腐之後好少睇正常向果啲（雖然係架空），而且唔鐘意睇連載，成日要等

癲咗咩

唔止言情味，仲有浸膠味
中國d寫手係勁好多

其實我覺得中國人普遍chur到痴左線
玩刀男時佢地會有一堆人記到哂刀嘅歷史出黎
玩文アル都都係一堆人翻譯哂d文豪嘅作品、文豪a與文豪b同文豪c之間嘅關係等等
讀書嘅話nds 都係1st hon dean list o個堆

強強文係真係超正

讀書果班nds本身就係最top果班 minority ，要同呢班人比要拎返香港最勁果班比先fair

深夜放閃

啱啱碌唉豬都睇到 嗚好正呀

有靚仔睇就得了

我都想咁sweet呀

我通常鐘意等佢完先睇，除非佢幾百話

畫師幾正

我都有follow佢地

o岩呀雨b 所以我有用刪除線
其實都可以套用係所有野到
中國d寫手之所以比我地睇落優秀
就係因為佢地d寫手都係top of the top
人地top10%嘅寫手都多過港台加咪嘅所有寫手
而且人當然想好事傳千里 壞事不出門
傳到入我地到嘅文再差極都有個普
當然 中國人努力到爆係真
不過其實兩岸入面中國人同香港人嘅文化差異係遠大過台灣人同香港人嘅文化差異
例如佢地寫h時會用拼音代替字咁打/打堆亂碼係字與寫之間
依點我到依家都未習慣到

講起就煩，成日有幾粒字係用拼音，唔係好識拼，有啲要靠估

好彩生得聰明，唔識拼音都估到

可唔可以示範吓文藝嘅粗口係點

抖m小獨b

招喚茶寶

覺得好溫馨好團結

BTW林夕真係好犀利

正，今晚咁啱冇文睇，可以睇

其實佢哋寫手勁仲有個原因係佢哋個小說市場真係大，無論係網絡小說定出開書既作家，有市場先吸引到人材，呢d人材香港都有，但香港冇市場，所以呢d人好多一係投身編劇，一係做返個普通打工仔

香港連好似晉江咁，俾人寫文賺錢嘅地方都比較少，都唔好講話出埋書，啲人材都好難靠寫文揾食

文化沙漠唔係浪得虛名
咁多間出版社冇咩邊間係可以投稿

香港寫文有錢收既，我淨係諗到報紙d故事專欄連載

香港寫手真係好慘

原來小熊貓咁樣係為咗威攝對方
令我諗起不要bb 好萌

巧打耳

19天更新咗喇
死火而家鍾意睇賀紅多過炸賤

not恥笑 真係覺得不要bb好似佢好萌

賀天

侵仔係咪真係和牛炒菜? 想知肉丸咩反應

心靈好似小動物咁純真

即係智力低下

佢慣左

好想錫不要B

蝦佢 然後錫返
再蝦過

侵侵心理變態

不過我鐘意

深夜了 你地…

佢係精神分裂

天使侵 與魔鬼侵

又到深夜了

有女出現 不了

個女已經瞓咗院

成日比d低智商支蝗叫做小熊貓 係小貓熊
又叫紅熊貓 同狸貓/浣熊比較親
但佢同熊貓完全冇關係

rip舊和牛

朝早飲杯水先健康~
半點為大家斟杯水

我頂

初b好唔好飲

留返俾你
我要個小妹妹得啦

小妹妹其實係侵侵黎

侵寶 半點寶搵你呀

侵侵斟俾大家飲

佢應該唔得閒

半點親自斟俾大家飲
敬過初b

不能只有我份

仲係床到hea緊

原來呢隻唔係叫小熊貓 咁叫咩應該

嘩呢張正

呢隻唔係浣熊咩？

敬埋Ko b 同雨b

唔飲

懷念洲瑜同框

希望有新之年可以睇到
希望有上癮2
希望在明天吖嘛

唔好唔開心
半點斟杯水你飲

半點斟比侵巴飲

好

你地好有愛

上癮2? 要識幻術先睇到

眼殘啱啱先睇到原來叫小貓熊
浣熊大隻啲同深啡色
好似成日將啲食物洗完先食

嗚呀五十路大叔呀!!!!!!!!!!

對唔住貼錯link

ko b你究竟睇咩會睇到嗰條YouTube 片

都估到你會講尼個

我之前睇完條古裝hehe剪輯個背景音樂係呢個 所以搵返首歌條片嚟聽

粉bb咁了解我 有潛力

ko寶 貼多D J圖獎勵下我

有冇聽過周深呢個人
唱古風歌好好聽
佢唱歌好好聽呀！！！！！！！！！！

我覺得東籬好正
之前日日聽若相惜

冇聽過東籬 得閒聽下先
周深嘅臨安初雨 好正

癡線好大隻

今晚返去聽下先
夢璟SAYA首千秋訴，聽完本來想睇誰主沉浮，但原來係BE
不過出書版好似係HE

手臂粗得濟唔好睇

腿張開 J飽佢

有呀黐線佢唱功勁到 大魚好正好鍾意

太筋肉

like靚仔ig都好正路姐

不得了

佢地本身都靚仔 洗咩like其他靚仔

係三上個po見到你
btw三上

唔通佢地唔喺真hehe
我都有睇 跳得幾可愛

妖 自
又打個口字邊

你貼果條youtube我覺得條友做乜唱到咁乸
強國d古風歌圈都好鍾意賣腐

又係好鬼亂

好乸咩 我覺得幾好聽
古風歌圈都賣腐㗎原來?

好聽就聽話知佢私下有幾亂

你唔覺佢用少少女仔口脗唱咩
古風唱圈通常同bl網配圈分唔清

班友真係靠fans先做到網紅，唔夠實力入主流

有實力一早走入主流，做網紅邊有主流歌手搵錢多

比人包
狂賣腐組cp
呃合作人啲錢
佢地要錢實搵到方法

仲有睡粉絲

你哋有冇去食十八件麥樂雞

好多歌係啲小說而唱
但唔係首首好聽

原來東籬冇再唱

見飲食台D人話咖哩同韓式狗也不…

之前仲留意佢個陣都聽過話圈子太亂佢會退
原來已經退咗

d歌全部都係後期製作，想唱得幾有實力都得啦

睇完啲評價已經冇意欲食

昨日食左
咖哩同辣醬好垃圾

韓式好食喎 我覺得芝麻好難食 好似啲腸粉醬

咁你食腸粉唔唔落麻醬架

今次唔係韓式 好水流流
隻辣醬都係甜嫁bo

所以我食返24蚊算

好鐘意麻醬

唔落 但之前試過我覺得好似味

講講下好想食雞
但我連飯都未食

係呀好甜都唔辣嘅 都係芥末好食

好難想像會唔落麻醬

茶b點解成日咁遲嘅 對胃唔好㗎

Ko b重口 竟然食得落 我3盒唯一一盒冇食晒就係辣醬

有啲好格硬嚟
曲都麻麻地

茶寶做咩仲唔食嘢

好可惜
但佢好似冇興趣想紅
只係鍾意唱歌咁

我覺得只要落芥末
好多野都會變得好好味

甜酸

冇胃口
覺得自己好廢搞到唔想食野
但而家講下啲野食就想食

而家食

係呀，佢一直都好低調

same here 廢柴在此
但廢柴都要食嘢

btw你有冇睇過一受封疆

同問

食腸粉通常咩醬都落

我淨係落豉油辣醬

芝麻我食咗一啖冇食 辣醬好味道

agger 芥末真係好好J

冇呀
BE同虐 不過大概知道劇情
其實be先最好，不過一定睇到唔開心

成舊粉團咁冇味喎

頂 be嚟㗎！啱啱諗住睇
bye

好多冰

咖喱甜到
韓式次次都換蜜糖/芝麻

裡面同底有料嫁

好想食…

好似要加錢換

只會食蠔油/XO醬炒個隻

同朋友share食都夠

豉油 辣油
通常買完會煎煎佢香口d 脆d先食
甜醬/海鮮醬/芝麻醬都唔夾

我會多麻醬 芝麻 少甜醬

我果邊唔俾換

不要b 同Ko b 既一掌一個

有得換㗎咩?

其實落豉油已經好好味

[url]日本選舉看見中國玻璃心 強國網友崩潰：你們不懂民主 - [/url]

比中國人話不懂民主

呢個係不要嚟

ko b 表示 :未打你地已經失禁式高潮而死

呢個真係笑出嚟 點解啲強國人成日都咁on9

冇錯

有時真係忍唔住笑

你死梗!

世界第一民主大國
中國是最強的

同中國人講民主..？ 咁認真做咩

呢個國家根本無得救

終於可以up到圖啦

蝦我

樂b more

睇緊priest嘅壞道
好鍾意受嘅設定

我都係 好正

茶b都鐘意虐咩..？ 撈翻糖會比較易入口

恭喜不要b
舊嘅唔去 新嘅唔會黎...？

好掛住比超公仔。。。。

仲扣背囊咪盞跌多次 扣喺鎖匙度啦

我再搶多次

侶B

背囊好睇啲
我咁萌。。。

你出去

掛邊都得啦
你咁萌

萌受

不要示意圖

不要b好可愛

你都出去

傻仔

做咩話自己
錫淡你

搵唔到比超

林峰

我都覺佢好勇

蝦佢

BE

佢兩個先喺真愛
條魚過主啦

撞no.喎

我一佢零 無撞呀

懶係以為自己搞笑x死港女

我都想坐

兩個都叫豪
心諗比比鳥幾時大波過
定係好似大文豪咁潤緊佢扮大隻

mk

Mk先正
我都想行mk風格
不過行唔起

mk邊度正？

正過毒

重口味
mk入門 Adidas x Gucci

好憎mk jai

平時著開卡通t(單眼仔果d) 動漫t
比希哥話毒

正都無用啦 絕種了
btw mk妹

希哥識條鐵咩 小毒毒先好J

粉bb重口味

mk正啊 南亞既mk仲正
我中學個時圈內人差唔多全部都係mk,
所以未改食洋腸之前mk係主食

mk都算仲要蝻
咖喱mk

我就係咁

出嚟啦!鬍鬚蕉!奈子!

patpat星人 侵仔都有個健康的肛門?

好眼瞓

屁屁

霸氣總裁喵

撐落去呀閱巴

sleep is for the weak

戶田好靚靚

ko寶唔好扣我分啦 最多醒張俾你

5**男神

剩係蒙眼

同意

嗚呀好淫蕩嘅仔仔 加返你一分

櫻花妹都

嫌蒙眼唔夠喉?果然十分淫蕩
我知你恨咗好耐㗎喇閱仔

支持

ko寶 我愛你

嗚呀好想要佢條底褲

我批准你排旭熙bb後面

好好J呀

come on
做ko寶背後女人無難度

開心大發現?

傻仔, 再嘈就蝦你

sweet屎我

侵寶
唔準你蝦ko寶

侵侵侵侵~ 侵侵侵侵~

開心大發現

不要 請你食糖糖 (餵)

唔知 講吓姐

(大力掌摑)

啜~

我係青黃

紫冰派

睇緊女巫請睜眼，好恐怖，有啲想棄文，有冇人睇過

紫冰都正，冰室大美人

hehe既mk好難聯想埋一齊

比ts淫慾完
變左做4

咩類型小說？

黑藍我係雜食派 黃黑高綠紫冰紫赤赤黑都ok 喂！

懸疑、推理、殺人
講玩真人killer，頂好驚

強強

ALL黑偏黃黑
冰室真係大美人

下 ?

lm

You're so gor~geous
I can't say anything to your face
Cause look at your face

And I'm so fu~rious
At you for making me feel this way
But what can I say?

You're gor~geous

冰室粒美人痣 冇得頂

冰室美人
Btw o個粒係淚痣黎 美人痣係嘴邊
利申：我老婆清光就有美人痣啦

個醫生開左5日藥比我
收左我$580
但已經好左6成
ps. 佢不嬲收得貴 但D藥勁好多

頂記錯 ，我真係知佢淚痣嚟

閱B你做咩成日要食藥

體弱多病 尤其轉天氣

又唔可以話hehe有氣質d
但唔會係咁囉

要好好休息呀閱巴

半點好仰慕嘅mk

唔係咁既mk

咁係邊D MK？

我心目中嘅mk仔係以日韓打扮為主嘅男人
不過mk仔個形象係負面少少嘅
但唔係依d呀

#mk# hehe#肌肉#猛男#性感小內褲

查實我哋係咪貼錯咗時代嘅mk
半點時代應該唔係咁

而家嘅mk

我仲好後生 半點都24啦點會差咁遠

半點唔係19咩?

mk 但靚仔所以打和
話時話你究竟幾時出道?

你係咪j錯人
Btw最尾果張

19係花生米

咁邊個19?我記得有個19
黃旭熙真係好撚靚仔

花生唔係18咩

19係閱B？
要B唔係未夠18咩

侵巴真係好重口

twink>花生米 (19)
twunk>侵仔 (22?23?)
old seafood>半點 (23-24)

呢pair假架，純商業賣腐

old seafood
好記得侵仔係21 肉丸23
原來半點仲大過侵仔
我以為半點同不要係兩個小bb

第二張
最尾嗰張

以後ko b交比粉b
我可以回復自由了

全部係弟弟

好多老公公。。。

唉
終止依個話題

半點24仲係好後生

得我一個小可愛

錫錫

@在座各位

俾人蝦係有原因

you

唔洗驚，攻受好sweet

打你

me 2
all黑大愛黃黑

瞓了

我鍾意呢類小說
睇完當年離騷先

奈子唔係奈子 係奈姨姨

再嘈叔叔拎你去餵金魚

我都瞓

早抖不要b

唔好唔要我呀bb

景瑜b

過多一兩年你咪又係老淫零

auntie

所以真係唔明侵巴同半點竟然鍾意mk

呢d都叫mk？呢d叫偽韓下話

叫哥哥！！！

一 二mk
三 四偽韓

人造人

半點b
老了
捱唔到夜
早抖

菇頭

諗起魔道祖師阿苑細個都係咁樣抱住受既小腿，好萌呀

一齊瞓

一二我會叫on9

特别係二

弟弟

話說我今日去左食十八件麥樂雞
屌你唔比我換醬
芥末
芝麻
咖哩
韓式

你睇完啦 成日忍唔住想睇劇透

係，你睇到邊？

食到我想嘔

啱啱先睇，睇到個細路潑水，條友好癲

快d瞓覺啦，不要寶

成日唱埋啲死人歌

芥末世界級

岩岩先睇竟然睇得咁快
呢part應該係最恐怖

感覺成篇文，個細路同老母最恐怖，一陣深夜唔敢睇落去

本野其實我睇落嚟係有d bug作者圓唔到
呢個細路後尾個劇情解釋覺得有d格硬嚟

之後冇乜嘢，不過再後面會仲有一part又係有少少恐怖，但覺得冇細路果part咁恐怖

不過睇在攻受寫得夠甜夠萌就自動忽略

唔知佢咩來頭 平時都唔睇呢啲文，見啲人係咁推薦先睇
不過係幾好睇

乖豬

河漢呀

獨B今晚咁早嘅

嚇死人咩，我就咁睇啲人心已經覺得心寒

咖哩果隻色仲要有少少螢光色，好嘔呀

平時睇開懸疑恐怖片覺得冇乜嘢

化學醬

唔通又要返去傻白甜嘅世界，睇得多會厭

淨係食過芥末同韓式果隻 都係芥末最正

翻睇緊世初
每次睇都覺得好幸福

螢火色 你盒嘢係咪壞咗

攻受咪好傻白甜囉

唔係奈子咩
又變返哥哥？

唔係壞左，你哋唔覺隻醬係有少少透明，螢光啡啡地咩

啦比人換醬

迫人食垃圾醬
唔識做生意
我要4盒芥末

搞到我都想食芥末麥樂雞

琴日定前日試過得喎

我要一箱打包

佢話一係就成盒醬，一係就揀返m記平時d醬，甜酸同芥末
早知就換晒做甜酸同芥末

佢肯定係見你靚仔啦 187 bear奈子

甜酸芥末仲正

依家m記比中資收購左改名做變左金拱門

見到奈子肥柒矮毒臭 是但換打發我走

一直覺得奈B好有總攻FEEL
係呢個PO

你高過不要仲叫矮，我哋係咪侏儒

好娘呀

好嬲呀今日m記食到我想嘔，繼上次個牛油果包

俾餐你時有冇撩你手掌?或者有冇發現小紙條?

早知食粉麵，m記

牛油果真係堅難食 食到嘔

我估現實奈子一定有返咁上下學歷 中英都好勁
而且工作都上晒位嗰啲嚟

侵侵侵侵侵

你地ff出黎既奈子

現實中既奈子

仲要係腹黑，專蝦D零仔

男神奈巴返黎啦

我正式宣布奈子係本po嘅終極男神

一話靚仔同學歷有返咁上下侵仔即刻蒲頭

超得意呀Q版妖狐

我都想奶

有啲熟口面

似天狗同妖狐

最鐘意睇千秋同羽鳥，因為鐘意聲優

而家受仲懷疑緊攻

我都有睇

落雨寶唔好啦
ko寶好重視你嫁

飲食台D巴講咗話無得換嫁

要返工了
無得上水了

理論上係冇得換 除非收銀係新人

芥末
芝麻
咖哩
辣醬

上一個版既韓式辣醬明明唔係咁

咁加錢換得掛

加錢好似唔叫換 叫買

我隔離企咗個少鬚西裝香水仔仔 超靚仔 嗚呀我就嚟暈喇
但目測172 高啲就perfect池

好想俾佢屌

嗚呀今日係咪靚仔日?上咗巴士連個司機都好撚靚仔
後生仔留鬚鬚

淫蕩 頭先個西裝真係超靚仔 5分一定有

我好鐘意鬚根
但唔鐘意鬚鬚

5分
玩咩都制呀我

有咩分別?原來唔同
咁頭先兩個應該係鬚根 超貼服嗰種嚟

我翻睇都多數係睇羽秋嘅 因為我鐘意優呀
係咁睇虐優o個段
Btw立花花 悠一

立花呀
羽鳥千秋同優都好正呀
聲音都好正

岩岩重聽返立花花同埋maenu張ten count drama 嗚啊

立花花啲受音真好正

Maenu都好正
雖然睇完八犬傳總係覺得佢專配殘念美人
10count我淨係睇左漫畫咋
Drama我其實好少聽 立花我淨係聽過佢同田丸bb o個套

立花仲有咩DRAMA推薦？
之前為咗佢去睇元氣少女結緣神……
嗯……睇唔落去

立花花好啱配誘受同清冷美人受

其實抖s攻都可以
是說我一直覺得立花同神谷嘅聲線比我嘅感覺好似
不過一個比較o岩乙女向同bl 另一個就係偏少年向..
世初應該係唯一一套佢兩個共同合作嘅作品...？

奈B要好好調教班淫0

原來粉B已經放咗兩日假

我唔係好鍾意旭但鍾意西谷
所以對呢對cp無感
但係係年下

我鍾意呢對

佢懷疑攻係佢哋感情升溫晚轉捩點嚟，唔虐架
反正攻真係好錫受，佢哋幾乎係由頭開始甜到尾，越往後越甜

妖狐好性感

獨b
吉野千秋的場合係竹馬竹馬
你實鍾意

及時雨茶b

近排想搵足馬足馬但冇乜所以先睇當年離騷

tc drama d h真係好正
受真係叫到好激發攻既獸性

佢啲攻音都好正，但一聽完受音真係返唔到轉頭

唔知 gay 聽呢d bl drama會唔會有生理反應
我覺得正既聽左都是受不了

攻由一開始已經錫緊受

bl drama h 好唔好聽就睇個受點叫

好鍾意河漢啲小說
吉野千合的場合係小說同動畫，漫畫有幾個小故事
獨b係咪睇唔慣漫畫？（唔知有冇記錯）
琴晚睇完世初心情超好

排球少年真係好正，但我最鐘意呢對

頭幾章川兒哥扮緊做節目有d 呢段劇情作者寫得有點兒on9同煩唔覺好笑，之後知左真相先再冇咁膠

你啱

我都覺

元氣少女結緣神個漫畫幾好睇 動畫有好多野都冇交代清楚

忠犬攻真係好正 ，有d傻白甜比人覺得好on9，好彩受唔係on9類傻白甜

河漢仲有咩推？其實之前睇過第一章當年離騷之後棄咗 因為重生文 但睇落又ok
冇記錯呀 唔識睇漫畫 我睇字同動畫
世初係漫？

is me

kenma 佢性格好可愛
排球少年真係好好睇
又熱血又滿足腐女所有幻想
作者已經set好晒啲官配

哪來的自信

最中意平子同埋光叔既受音
次次聽都打哂冷震
between講開喘聲 推下大好きな彼とHして腕まくらでピロートークされちゃうシリーズ既乙女抓馬 [非BL] 張張都聽到我獸性大發咁濟

係呀快啲去睇啦
利申 入坑到而家世初都係我心目中不可取代既神作

一定要睇將就，好萌好好笑
送子天王好多人推，我反而覺得冇預期中咁好，不過都好睇
男神調研日誌個受好摟打但故仔幾得意，小城管都好睇，年下
世初係漫畫，獨B試下睇啦
吉野千秋的場合都係世初，不過分拆咗做小說
獨B直接睇世界第一初戀動畫就可以睇晒所有主要角色嘅故事

但h戲要喺世初漫畫到補

睇完動畫再睇返漫畫可以腦補佢地D H叫
我仍然跳過橫澤冇睇

好正呀 咁多本可以慢慢煲
漫畫真係要等好有心機時先會睇到
有動畫就正

萌系教主 不要B

要好有心機先會睇到
但你地講到神作咁 都幾吸引下

agger

開心la

獨行b快啲學睇漫畫 有好多都好高汁

PK見到有彈幕話劉梓晨

世初同埋純情次次出單行本都第一時間鳩沖去買
忠實腦殘粉

有埋傳送門
教我如何不愛你
但劉梓晨係乜水

雖然最鍾意世初
但純情係我入BL漫坑之作，無論幾拖都會追
其實拖得好好睇
純情唔敢買漫畫，H多到比我爸媽發現一定嚇鬼死

個條蛇精男 塊面尖到可以切生果
獨B記得睇

世初唔多h咩？

ko auntie...

比起其他BL 純情世初其實已經好少H的了

h係真係冇cover㗎？
推埋佢地入坑

感覺冇純情咁多
可能第一次睇純漫真係嚇親，所以到而家都仲覺得佢特別多H
明明睇動畫覺得幾純情，但睇漫畫嚇鬼死
雖然而家睇如果冇H反而唔慣

睇完山根凌乃之後覺得高處未算高

不要唔可以咁叫ko b叫姐姐

初初買睇完世初同純情就買哂漫畫翻屋企睇
o個陣已經覺得純情h得有d太多
到後來...
聽完清澗寺嘅表示當年嘅自己太天真...

對唔住

睇過更激既gay劇，所以之後睇漫畫覺得還好

岩岩睇純情果陣 覺得小兔老師撲倒misaki果幕好震撼
而家睇返真係覺得清水都不得了

本本封面都好靚

我地已經唔純情喇

咁就乖仔

真人劇暫時最鍾意係KLAINE呢對CP，都好純情下

斷背山你鍾唔鍾意

等緊我12月本純情22 本身係一月出 但係好似提前左
可以聽到我家考哥把靚聲 好性奮

我原諒你不要bb

小兔老師開頭幫MISAKI打J個場嚇到我
明明動畫冇架(其實原來係我睇唔明 )
唔係叫純情羅曼史咩？說好的純情呢？？

冇話特別鍾意同唔鍾意

你唔係鍾意虐咩

我唔鍾意虐架

茶b好似唔鍾意虐 斷背好虐

睇人虐不如自己玩

講起虐我諗起霜花店
依套仲要好似有參考過史實...

朱鎮模

我個人係睇趙寅成同智孝嘅
不過劇情好正 只係分唔清邊個攻邊個受

智孝比依套戲搞到好慘
露就露最多 重點偏偏就唔係佢
然後搞到自己接唔到其他job
如果唔係之後有running man實丐食...

個皇帝根本唔應該叫受同女人搞

原來係智孝
個陣睇完全無視咗個女主角
BTW我覺得皇帝係攻

你尋晚唔係話咩be先好

你知唔知咩叫虐，唔係你同肉丸果d sm，係你同肉丸嘈交果陣hurt對方果隻虐呀

Jed

個故好膠

係呀 冇依套戲我應該唔會咁鐘意智孝 實在太慘
我都覺得係王攻 但係佢又唔願掂個后...仲要叫佢家cp幫佢完成做人大計就...
理論上唔係應該係受唔願掂女人架咩？

只限個本
個攻咁渣BE算啦
我最鍾意都係甜
壞道個小受係我鍾意個類型，好想做攻去攻佢

因為佢話想生出嚟個細路好似受咁靚咁優秀
辣殺

咁茶b應該冇聽清澗寺 依一套實在係虐到太痴線
雖然我覺得係我個虐點有d怪...

我中學睇純情以為係h 動畫

好純情
比着我中學睇到既話都會覺得好激

呢套野有bl成分架

知道虐就唔會睇
聽講木原音瀨D作品好虐所以我冇睇過

直頭係BL
渣攻渣受炮灰女

返去睇下先

好睇呀，仲要有劇情，唔係一味愛情

世初啲肉都唔多啦，又畫得唔仔細，而家好多漫仲多過世初

副cp係男定女都冇所謂，最緊要萌

副線係bl定bg都無所謂 萌就得
純情水 樹同薰子係線幾好睇
世初小杏都好深情 我好想佢有個伴

小杏令我好感動

聽講趙寅成唔去RM就係因為見到智孝會尷尬

不過好似好少見到有炮灰男二咁

相愛相殺
我情願糖尿病發

唔出奇...
其實唔好睇日韓咁多av同三級片就以為佢地好open
佢地嘅open只限男人
男人拍三級片仲賺左人氣
但係女人 基本上個label係跟成世
智孝翻到身已經唔算太正常 但我估佢應該好難搵到另一半...

唔係掛

你真係覺得男女個分別係個名
性格體型行為都好唔同啦

智孝唔係有件有米男友咩？

係呀

上個堂lecturer 播甜片比我地睇係咩玩法
雖然話就話只係係15禁姐..

有時副cp條bl線仲萌過主cp

粉b

我都想佢幸福 但係一日未結婚一日都仲係好難講..

落雨寶
我放飯啦

恐懼鬥室今日上畫 諗緊係咪今日去睇

好似酥油餅個本小白，封亞倫同高勤條感情線正過主CP多多聲

佢其實都係露兩點，唔係好嚴重，應該ok既

我比較想睇死亡胸盒

點穿越去獸人世界 。。。

你講既果堆出名既寫手我冇乜邊件睇過 ，只係聽過佢哋d名
鍾意睇d冇咁紅既作者唔多出名果d

其實我睇酥油餅個陣佢係啱啱出道，一D名都冇
小白係第一本書，個陣覺得超好笑
但主CP條線唔萌，副CP萌到死
不過自從全息個本之後就冇興趣再睇佢D小說

本點覺得差唔多
好多受都寫到成個女人咁 差在個名（有d連個名都係女仔名 ）
所以大左唔係上癮ed有真人support 我唔睇小說

好多強強 好正㗎

強強正

點解呢？

我真係冇睇過有本bl漫有無謂既bg線

有冇邊本係妖艷攻 我鍾意妖豔傲嬌強攻加忠犬受

LS個受成個女人咁，真係好似睇緊bg

不過我都鐘意睇副bl cp

你快d去睇我哋po講過既小說，真係會好明顯感覺係兩條仔談戀愛，尤其是強攻強受文

我都想俾人強強

下真㗎 佢成日唔更，我冇睇落去，想等一次過睇

LS其實唔係好好睇，我都係因為出動畫先睇，之後就棄左冇追

嘩你哋吹得好快

Ko b放lunch?

仲未食呀 半點食咗飯未?

頭先明明吹得好快㗎我一講嘢就deadair
話題終結者

有逆cp咩?
我有睇哂 莫名奇妙地大結局左
不過真心雷 動畫化到呢套辣殺真係要多謝daigo

佢個陣想轉正經風格，唔寫搞笑(佢比人恥笑係小白作家)
但我覺得好悶同劇情唔特別

我成日都係咁
搞到好尷尬

餓醒左煮野食 而家飽到訓唔返

佢之前咪有部bl小說拍左網劇既，d人話睇完覺得個受好智障好難頂，然後好多人話原著個受都係咁，再聽你咁講佢d書都真係幾小白下

誤會了

邊本？

係咪識汝不識丁

原來係古代系列
我覺得好膠但好多人覺得好好睇

識汝不識丁

我鍾意敗絮藏金玉喎

蘇油餅佢有另一個筆名叫唔知蘇x係專寫bg，你哋知唔知

拉筋

佢係先寫BG，好多人話因為唔紅競爭大所以轉寫BL
佢D古風我覺得唔好睇
其實我覺得佢越來越退步
最好睇係網遊之演技一流，受超萌
互攻都冇問題

奈巴可唔可以幫我拉

自已拉啦
一路幻想比希哥後入

187bear奈子後入好似正啲喎
半點快啲ff

5分

好靚仔
又好妖豔

Agger 奈巴正好多

佢依家仲有冇寫bg
以前bl冇咁多人寫果陣競爭係冇bg咁大，但依家唔係啦

太妖豔 扣分 3.5

邊個嚟

受受相拆

其實而家bl多人寫 但始終係男男 搞到就算好受歡迎都只係限於腐女嘅圈子咁
明明bl是最好的

受同受果然係敵人

搵人話比希哥知
等你又再過返個lonely Christmas

沖田

我一直都覺得奈巴好正㗎

菊花好lonely

應該冇？
之前大湖小妹有對BG好萌(真係好萌 )
好多讀者叫佢另外開個故事寫佢地，但佢都唔肯寫，話本書係BL，唔想系列文中有本係BG
個陣好欣賞佢

總攻實正啦
呢度幾多零等緊佢

我散左奈巴係咪打算收服我
係既話隨便

淫
你只能做奈B其中一個受
仲有大把受排緊隊

我反而頂唔順d乙女睇bl，佢哋萌攻x佢/受x佢 ，分明拆我cp

半點好大慾望

真係沒有最淫只有更淫

性奴半點

呢啲真係ff得太勁 睇返bg算啦佢地

我要獨佔奈巴

我要做狗奴
汪汪！

不要b都冇面比

有冇諗過奈巴點諗

總之非腐既人睇bl會出現好多令人不安既事

奈巴：半點而家上黎我屋企

汪汪

汪汪汪汪汪汪汪汪汪！

掉你隻比卡超落街 命令你而家執番返黎比我

掉奈子落海都唔益你

比卡超我先唔要

半點：唔好啦 我唔係咁open嫁
奈巴：怕咩啫一次生兩次熟
半點：好衰嫁你 地址呢

希哥 你隻姆明菊精上腦 發緊情呀

咁掉你碌假狗落街
命令你而家執返黎

你地搞乜

閱巴

我之前講過嘅o個位fd子就係
會買bl漫睇 會聽bl drama
但係你一同講bl cp嘅時候
就會變成我淨係鐘意個聲優架咋
同我淨係鐘意某一個角色架
仲有就係我淨係bg架咋...

奈閱不可拆

ok 都唔係30cm仿真熱能巨根

agger

官配無誤！

叫佢睇BG啦

半點係邪魔外道

可逆 互攻

我覺得佢地兩姐弟好神奇
家姐係bl漫畫家 細弟係band友
明明佢地兩個嘅家庭點睇就唔似係做依d野嘅人...

閱B鍾意被綑綁
奈B最鍾意S人
絕配

認同ko寶 吹得好快

DAIGO D言行真係唔似係政治世家出生
不過佢食野好有儀態

咁一定有接受過依d教育嘅
不過daigo再正都唔及佢老婆正

有人要搶你cp

好淫

之前景子講擇偶條件要風趣哄到佢笑唔好正經講政治個D我就諗起DAIGO
冇諗過佢地真係一齊，好開心

睇完套愛上驗屍官 久久不能釋懷
明明甜到牙痛
一個中年大叔中途轉基 枯木逢春
一個淫蕩潔癖老傲嬌
點解

這是戀愛的感覺啦，奈巴快d搵件仔仔拍拖啦

都係粉紅色有戀愛的感覺

閱巴is waiting for you ~~~~~

好難遇到一套戲係可以睇到不能釋懷 呢種感覺好正

佢地真係兩個好襯呀
Daigo都話過佢鐘意景子係因為得景子一個會係daigo搞gag嘅時候會好大聲咁笑

大大聲講
唔好意思呀 我個patpat咸濕左你個手掌心 真係唔好意思喇

ko寶 謝謝安慰

收工遇D咁既嘢 唔好彩

你有J已經好過好多腐女

佢咁靚仔但矮多20cm制唔制?

做吉祥物啦

得15x可以做正太受，可以抱住唔

矮多20CM旭B應該得14x

笑死我吉祥物

笑什麼旭熙bb永遠都係5**

就算係鬼佬都會斷

黐線pose

乖
做吉祥物
大把忠犬照顧你

叫侵巴同肉丸試下

羅受幾好食 而且h好正
利申：除左路羅以外嘅all羅黨

突然潛晒係咪就爆po

未咁快
上唔撚到網

奈b你搞到d傷感嘅氣氛冇哂啦

啱啱睇完恐懼鬥室

好唔好睇?

還好
可惜無Dr. Gordon

變唔變態？

咁多套始終唔夠1正 個結局真係睇到我

無之前個D咁血腥 個時間點先係重點

成本超低但好好睇

我一部都冇睇過
作為推理片既fans，真係好慚愧

第一套堅好睇 真心推介
之後我覺得係純賣血惺

又有得開po啦

an版用唔慣
同埋點先出到D emoji?
我按好多次左下個公仔樣都無彈出一系列emoji

請指教呀

上線啦

有排啦

唔係用an機 唔識

無事了 D emoji出哂黎啦
btw好難用呀

喺表情圖示入面禁emoji

點解難用唔明 都係就咁禁姐

又無彈出黎啦!
我禁咗都無emoji show出黎~
你地見到個笑哈哈灰色咗就係我禁嗰下

我note3咋

又得了

哦我明你咩意思 試吓重裝
原來唔同手機唔同版面 我以為an機都會係同一個版面

粉b個版面我都睇唔明，我個版面同ko b 一樣

好似時得時唔得咁
我再留下言睇下先
係咪我手機太old
麻煩哂ko寶同落雨寶

更咩新

咁係咪更新咗就會變粉b個版面?我唔鍾意呀

會唔會dn錯連登 version

咁你搶最後reply啦

尼個唔啱?

粉b嗰個好似係最新版面嚟 我唔更住都係

藍頭髮嗰個有出模型

唔係嘛

頂 佢自己無啦啦更新咗

Google play好似可以較自動更新

我較返啦 但太遲了

河漢不斷重複類似「心裡頗為欣慰——自己教導的孩子，終於長成了這樣優秀有擔當的人。」嘅句子令我覺得有啲煩
同埋戲情都幾慢下

茶寶 我睇咗了

睇將就先
短篇好快睇完

等我努力睇完佢先
呢類文我覺得最好睇嘅係亂世為王 超正！

亂世為王係我心中已上神檯
我覺得連肥田本人都唔會再寫到比亂世為王更好睇嘅古風

大文豪死咗 主角都會死tvb有進步

終於完咗呢到，好似就完狼人，之後係咪仲有劇情

我未追到今晚劇情 唔好劇透呀

睇完真係震撼咗幾日
佢本人係咪都上埋神檯
好似冇新連載

我以為佢真係死咗

你睇到邊？

okay

佢唔係真死咩? 兩槍喎如果咁都唔死tvb就真係on99

佢之後唔係出左本相見歡咩，呢本都紅呀

翠如啲戲真係不堪入目

有呀，連載緊天寶伏妖錄，簽埋影視

得返四個人投票

cctvb不嬲膠開唔出奇

三哥係咪話佢可以拎視后

即係攻受已經錫左？

我講真人
我冇睇tvb

呀
呢本都超正呀

睇個名似係我鍾意嗰類
佢本國家一級xxxxxx我又係好鍾意

姖D表情真係…

愛我請留言嗰陣時幾鍾意佢

肥田d書有冇唔啦更既bg

我覺難為三哥佢地對住條魚演戲

反而驅魔師個本我麻麻
設定好好，開頭睇都好好，但越睇越拖

但姖做主持又

睇佢喊變咗笑片

翠如 : 點解呀!!!!!!!點解呀!!!!!!!!

一開頭覺得幾fresh 個性格
但而家覺得好煩膠